---
title: "burra paadavuthadhe song lyrics"
album: "Hero"
artist: "Ghibran"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "Sriram Aditya"
path: "/albums/hero-lyrics"
song: "Burra Paadavuthadhe"
image: ../../images/albumart/hero-telugu.jpg
date: 2022-01-15
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/YDfoFF_nJ_E"
type: "love"
singers:
  - Anurag Kulkarni
  - Mangli
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Burra Paadavuthadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Burra Paadavuthadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bunga Moothi Pettake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bunga Moothi Pettake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Burra Paadavuthadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Burra Paadavuthadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sannaa Nadum Thippake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sannaa Nadum Thippake"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopamlo Nee Andham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopamlo Nee Andham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veyyi Retlu Perigithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veyyi Retlu Perigithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Venaka Padakunda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Venaka Padakunda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasu Etla Untadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasu Etla Untadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Burra Paadavthade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Burra Paadavthade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttu Chuttu Thirigithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttu Chuttu Thirigithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Burra Paadavthade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Burra Paadavthade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aada Eeda Thadimithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aada Eeda Thadimithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammayi Ilaakalante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammayi Ilaakalante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">R*x Laantide
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="R*x Laantide"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daggarike Vacchaaro 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daggarike Vacchaaro "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daddarilli Pothade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daddarilli Pothade"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arere Milky Milky
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arere Milky Milky"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvulne Kuripinchu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvulne Kuripinchu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Teriche Uncha Dil Mein Kitiki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Teriche Uncha Dil Mein Kitiki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gadiki Gadiki Nasapetti Champoddu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gadiki Gadiki Nasapetti Champoddu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daddy Vacchi Isthadu Damki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daddy Vacchi Isthadu Damki"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naajoogga Naduompi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naajoogga Naduompi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooristhu Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooristhu Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chitti Nenentta Undaale Chethulu Katti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chitti Nenentta Undaale Chethulu Katti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Opigga Chepthunte Over Chesthaventi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Opigga Chepthunte Over Chesthaventi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poddhunne Peggesi Vacchaaventi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poddhunne Peggesi Vacchaaventi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekanna Kikku Emuntaade Nuvve Cheppu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekanna Kikku Emuntaade Nuvve Cheppu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelle Kalapaka Neete Taagina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelle Kalapaka Neete Taagina"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Em Chesinde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Em Chesinde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Narayana Narayana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Narayana Narayana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Come On Ante Karigipothaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Come On Ante Karigipothaana"/>
</div>
</pre>
